{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018224",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 정자동 브라운도트 정자해수욕장점"
    },
    "text": "ブラウンドット亭子海水浴場は、全客室でオーシャンビューに出会えるようにデザインされています。 江東モンドル海辺から徒歩4分ほどの距離に位置するこのホテルは、すべての客室で快適さとともにオーシャンビューを楽しむことができます。 特にオーシャンスイートダブル、プレミアオーシャンスイートダブル、セカンドフロアオーシャンダブル客室は窓のすぐ隣にバスタブがあり、凝った筋肉をほぐしながらオーシャンビューにより近づくことができる空間です。 客室には入浴剤も備えられており、香り高いお風呂も楽しめます。 ホテルの11階のルーフトップからは海と空の青い景色が鑑賞でき、食べ物を持って上がって楽しむこともできます。 翌日の朝食を楽しみ、すぐ隣のコーヒー路地からテイクアウトコーヒーを持ってきて海の散歩を楽しむことができます。 当ホテルは計45室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 朝食は無料で提供され、すべての客室ではスマートテレビでネットフリックスをご覧いただけます。 未成年者は利用が制限されるため注意が必要です。 その他にも宿泊先の案内事項と注意事項を確認して、客室予約時の料金変動とキャンセル/変更ポリシーを熟知してください。 周辺にはカフェベネ、イディヤコーヒー、亭子海水浴場、亭子市場など多様な施設とグルメ店が位置しています。 この宿泊施設は海の眺めが良く、ロケーションも良く、清潔で快適な客室と真心を込めた朝食を提供しています。 しかし、バスルームの掃除と清潔さにもっと気を配る必要があります。 また、いくつか不便なところがあるかもしれませんが、全般的には価格対比クオリティが良く、親切なサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドット亭子海水浴場は、江東モンドル海辺から徒歩4分ほどの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。特にオーシャンスイートダブル、プレミアオーシャンスイートダブル、セカンドフロアオーシャンダブル客室は窓のすぐ隣にバスタブがあり、オーシャンビューにより近づくことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "客室には入浴剤は備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室には入浴剤が備えられていますので、香り高いお風呂も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "様々な言語で案内サポートを提供しています。韓国語を含む言語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルは計45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されていますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設やグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺にはカフェベネ、イディヤコーヒー、亭子海水浴場、亭子市場など多様な施設とグルメ店が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルーフトップからは何が見えますか？",
            "answer": "ホテルの11階のルーフトップからは海と空の青い景色が鑑賞できます。食べ物を持って上がって楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの掃除状態はどうですか？",
            "answer": "ホテルは清潔さには気を配っておりますが、バスルームの掃除と清潔さにもっと気を配る必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスはどうですか？",
            "answer": "ホテルは価格対比クオリティが良く、親切なサービスを提供しています。いくつか不便なところがあるかもしれませんが、全般的には満足いただけると思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 528
    }
}